幾時立法吸煙刑事化？

其實吸煙對一般市民既危害性大過吸毒好多，
個個吸完都會將毒煙（包括有害上癮同致癌物）播開去
誘發其他人患病生cancer
你普通索k你都係自己死姐，
但你班煙剷同時要埋其他人陪葬喎
如果吸毒藏毒要判廿年，
我覺得私藏煙草同吸煙起碼大多十年，判終身監禁就岩啦

同意 :正皮
垃圾煙剷:負皮

好驚哦

唔好發夢啦 係都立法火車頭係犯法先啦

垃圾post

你唔撚屌大陸啲毒霧
吹撚晒過嚟香港
吸左死得仲撚快啦
麻鷹唔管管雞仔
我屌你老母臭化西

讀多d書先啦

咪就係，樓主呢d死廢物唔死都冇撚用。

日日屌wor
支那臭蟲論?

樓主呢啲垃圾理佢都浪費時間 小小煙都頂唔順 應該小學生比老豆噴完 上嚟開下post發洩吓

支那毒氣呢？

正皮數目反映一切
只有班垃圾煙剷亂屌

成班垃圾煙鏟。支那毒霧要屌唔代表煙鏟就唔駛屌